Title: Libreria Acqua Alta Venedig
Date: 2013-09-17 12:19
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: books, venice
Slug: libreria-acqua-alta-venedig

[![cc-by-nc-nd a2zphoto]({static}/images/5710128111_9d67e84688_b.jpg)](https://secure.flickr.com/photos/ringk/5710128111/in/photostream/)

Ich liebe Bücherläden und Bibliotheken. Ehrlich gesagt, alles was mit
Bücher zu tun hat. Erst vor zwei Wochen mussten wir neue Regale für
unsere Wohnung kaufen um unsere persönliche Bibliothek auszuweiten und
Herr über die Berge an Literatur zu werden. Gezeigt hat es sich auch in
unserem letzten Urlaub. Kurz vor dem Ziel sahen wir ein altes Haus mit
einem Schild "Büchermarkt" vor der Tür. Das Haus war aufgefüllt mir
Büchern. Selbst die Scheiben konnten vor Stapeln an Literatur kein
Sonnenlicht mehr in die Zimmer lassen. Ich verliebte mich in die
Vorstellung es dem Hausherrn gleich zu tun. Irgendwann werden wir unser
Haus auch auffüllen mit Büchern. Bis nichts mehr geht.

Gestern stieß ich auf einen
[Blogpost](http://www.educationbash.com/top-10-most-beautiful-places-to-read-books/)
über die schönsten Orte Bücher zu lesen. Ganz oben auf der Liste war
dieser Buchladen in Venedig. Ich war zwar noch nicht da, aber die Fotos
sind atemberaubend. Leider war uns dieser Ort im Juli noch nicht
bekannt...

[![cc-by-nc-nd a2zphoto]({static}/images/5710691826_093b615e93_b.jpg)](https://secure.flickr.com/photos/ringk/5710691826/)

Diese Aussicht...

[![cc-by-nc-sa Silvia Zaggia]({static}/images/4748122581_c612a20094_b.jpg)](https://secure.flickr.com/photos/31349327@N05/4748122581/)

<iframe width="850" height="600" frameborder="0" scrolling="no" marginheight="0" marginwidth="0" src="http://www.openstreetmap.org/export/embed.html?bbox=12.34027773141861%2C45.437123095881354%2C12.344250082969666%2C45.438877170396395&amp;layer=mapnik&amp;marker=45.43800013995479%2C12.342265248298645" style="border: 1px solid black"></iframe>  
<small>[Größere Karte
anzeigen](http://www.openstreetmap.org/?mlat=45.43800&mlon=12.34227#map=19/45.43800/12.34226)</small>

